有冇dse雞仲未開始溫書。。。

日日仲係到打緊機，有冇人同我一樣

溫緊lol,pubg

去學術台當溫書

咩x?

讀cc算

放棄咗

點解要溫

仲有10日考bio 乜都未溫
預左retake
有5以上捐500出去積陰德

中史西史bio

唔駛溫架 到時識

+氵由牙龍

潛蟲我見佢日日係埋土lib溫書

三個都仲可以咁悠閒係咩事

真係棯住hea住入hku

世史巴打 冇動力打開D 書

學校pre我2322112

有11分就夠走後門入港大啦

本身唔太識再加唔溫書嘅話，捐50萬都拎唔到個5返嚟啦

VTC等緊你
向你揮手

是但啦
可能真係屎忽撞棍呢

我Retake都仲懶懶閑

成班中學雞上乜撚野連登

唔上得呀？？

冇溫過

Dont ff

咁都有5 周街都狀元啦

放榜咪知囉
9up又冇成本 驚咩

當年我呢d時間都同你一樣打緊機 不過碌左20幾分入三大

溫書識溫一定去港大
果到d 氣息係唔同d
不過講你地都唔明
我aim 嘅野同你地唔同

人都唔見咗，唔知最後去咗邊

跳樓

上年冇溫到
如果一科2四科1

其實有幾多個唔溫dse自動高分
如果本先學校 Banding 唔高 / 校內排名唔高
唔好ff太多 冇咁多奇蹟

溫唔哂

溫到唔想溫

你咁都有5嘅話，5千都要捐啦

捐五千夠我考多兩年

溫左好內 ？唔怕啦
但如果只係溫左排就唔想溫就......

內？ 耐

唉屌覺得好多嘢都唔熟

中文差 自

我
日日上名校secrets 咁就一日

我
唔想掂中英
好撚煩

Retaker表示hea左成年 而家無心機溫書

讀書唔成咪走後門囉

嗚嗚嗚 唔溫了

未溫 之後應該都無時間溫 打算裸考

未溫physics